今次保安局可以提前去日本呃帑，好可能係林鄭恩客 中國注液大使老點左佢地

幾廿人住既一定係日本五星級酒店，日日都係公帑埋單

咁點解佢地無同日本溝通好晒先去日本呢？

以中國官員好大喜功既優良傳統，

最有可能就係林鄭喺記者會前吮到雪雪聲既 中國注液大使老點佢地，

話包喺佢地身上，已經安排溝通好日本主要負責官員，實情係日本都未答應，

所以就出現而家既場面，搞到新增滯留日本既港人多左幾廿件，公帑就係咁浪費

你話果D反對派錢既太空人幾咁離地呢？

呢個特區政府真係

幫手推post

「行動post」Twitter師全面進場 推到美國搞Youtube！

當保安局+入境處當50人去左，東京五星級酒店當優惠價HKD2000一晚

每日就要HKD 100,000 （未計食）

一星期就要70萬

如果派錢每人1萬蚊，呢浪費左既70萬可以派到俾70人

行政長官林鄭月娥昨表示，300多名香港居民中，入境處已經成功接觸了97%，大概10位未能接觸。她指，已經準備兩架大型包機，每架有438個座位，足夠接回香港居民，安排了今日飛往日本東京羽田機場。林鄭說：「這項工作其中一個困難，是怎樣安排離船登岸的香港居民可以有運輸交通去機場，因為現時在日本要訂旅遊車服務相當困難。在此，很多謝我國駐日大使館在這方面給了我們大力的協助。」

林鄭表示，包機能否今天如期啟程，有一個很不確定的因素，是日本當局能否在今天如它早前所說，完成病毒的檢測，亦決定於日本當局能否在今日安排香港居民全數一起離船登岸。她指，如果包機時間要調動，另一個不確定的因素是羽田機場能否安排升降時間。她又說：「無論如何，我們一定會竭盡所能，亦得到我國駐日本大使館的全力協助。我知道孔大使（中國駐日本大使孔鉉佑）自己親自關心及處理這件事，而外交部駐港特派員公署稍後亦會派員前往日本協助處理有關事宜。 」

推

訂車都難?
唔係招標加價低者得咩